夕爺話你知，點解連登仔覺得全部女人都係臭雞

想你太傷 不會設想
再懷念變孽障
就絕到亂誣蔑你醜樣
毀懷形象
因你受了傷 憎你會有獎
想到缺點便拍掌
不要讓我面對真相
我毒到騷癢
恨才能令我輕傷
不能懷念臭雞
不如懷恨臭雞
恨人亦要花氣力
例如恨你 為人自私也任性
我憎你不停來為我
添加大量情敵
將鹹甜回憶
記恨你才能
令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意平息
我愛臭雞 我怕臭雞
厭惡你方能夠不難過
憎你那過錯 憎你放棄我
再愛你嫌命長麼
不能懷念愛惜
不如懷恨更激
恨人亦要花氣力
恨完就怕 如情隨宣洩絕跡
不停來為我添加大量情敵
憎 完全被迫
記恨你才能
令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意平息

唔好笑

咩黎

你個名